2019 Summer Internship / Placement (28)

Offer God 今日in 完中人壽

Lm

巴打想問in咩dept？報完冇任何消息

offer god

同埋想知你幾時收到interview同埋咩bg

之前phone in 個時 HR 話 OK想約下禮拜 face in,佢話會 send email俾我
點知等左幾日都冇回覆 send email問佢又唔覆
可以點做 係咪冇機

入唔到dtt club 默哀區

有冇人可以分享下Disney written test係點

我填哂

出佐interview?

係咪係system報晒？咁佢有冇話in邊個你幾時收到onterview同咩bg

我大約4月25填完第二日佢就打來，好快手

好似剩低d IT 好偏個d 無報，咩理賠GM 都報哂咁濟

報左成個幾月咩都冇

有冇人in過中國電信?

你咩bg

有冇巴打呢幾日in EY fsrm

同埋想知你system個status係咩，佢個個都係感謝你進行申請

city 政政gpa 2.8....，之前做議員助理。。。居然唔搵你？

我status都係感謝您進行申請, 你bg 都唔錯呀，點會無得in呢？

我都唔知點解咩都冇

可能你overqualified, 佢唔信一個咁好bg 嘅人會過黎做細位intern

我就報GM

你investment 又另一個level ，無得同我GM 比嫁喎

希望係分dept出，但你講到hr咁快手

我都有報投資分析，投資管理

但你in係in GM?

祝你好運，我都想做bank多過保險公司，bank 好似喺商界career有用d

yes ar

我讀administration 想做其他都難d

多謝希望你有offer啦

email 定電話通知
介唔介意講下咩background

Written test之後係group in? 難唔難?

有placement offer了

咩placement

上次hase位巴打有冇消息

想問下有PwC audit offer嘅巴絲係幾時翻到幾時？

咩division

有人收到offer啦？

Pwc technology consulting

hi AGA我好鍾意你d歌架

Offer god

留名

好似尋日開始出

kpmg tax

hey, u got shinewing offer? will u accept the offer?

有冇巴打收到hase cmb summer intern offer

未有上個禮拜in完

Hase巴打係到嗎

上個post CSB intern爸打仲係咪度

搵緊hr打黎約時間但未約實幾時in位巴打
岩岩望望好似樓主黎

有冇人知Loreal placement 6個月人工幾多

10k

disney有咩placement?

你咩dept?

其實佢個ac係要做啲咩？

希望有人reject offer

大家點睇hase phone banking

我仲未 係咩department

Year 3 仲味有offer可以點算

大家通常in完幾耐就收到offer？
點睇自己仲有無機?

睇公司

等得耐可以send email問問

offer 出左？

有無人聽日in Maybank🤔

有冇人in過icac summer intern
知唔知會問啲咩 中定英？

咩dept

報咗好多銀行intern
諗住第時搏入銀行搵份似樣既工
點知份份都冇得in
利申: 八大社科 等乞食

你有?

我聽日in HR

which team

Cityu gpa 過3

未有

姐係man in 2次? 聽日man in好撚驚

本來打算今日打去問下點知冇人聽先醒起今日放假
巴打係咪都係打返3662果個號碼？

唉pass咗apt test interview機會都唔比我

summer intern offer

有冇人聽日in bea?

話有第2個offer

點樣知pass apt test? 問availability?

send email話比我聽pass左
之後status轉左under review
兩星期後睇就轉not under considered
哂鳩我啲時間做apt test

有冇人知中國電信intern好唔好

其實你defer半年定一年 基本上個grad job hunting period 都係一樣

但會多少少時間 prep interview 因為你唔洗番spring semester

係

有冇人會返大陸intern

巴打4點都未訓?我in rbwm

係咪unpaid

巴打社科？

加油巴打最好一齊return就正

想問下Disney係email通知interview定電話？

我想 但好似我太遲報 而家所有大陸團都dealine哂

exchange嘅時候，有咩公司肯用video in黎取代man in?

year 幾？

email

+1 應該係唔請 apt test都冇

原來cbre淨係in一次

啱啱先in完佢好specific想請某啲科

想請survey?

有無爸打in左CLP IT summer intern?

唔係得我一個讀嗰啲科

想請qfin

有無人In果個format係點？why decline ge?

pwc assurance係咪已經派曬

Habib offer god

應該係，不過可能有人reject嘅

financial markets?

MS corporate 係咪仲未有消息?

我都吾識架 利申讀bba

美麗寶貝巴, summer seed pre offer vetting released

有冇巴絲打收到EY Interview

有無人4月12號in shinewing audit有offer?

penultimate student 依家都未有offer
Offer god

push

hase pre offer vetting 要等幾耐先簽contract

冇得in

等左好耐都未有

上星期in左你係邊個project?

有冇人ird 6.3返？

請問咩bg

Hkbn有offer未

WWF intern go?

前幾日先打比我約8號in，我係咪食n 手飯?

有打電話先再send email 如果miss左佢電話佢應該會留言俾你 我係咁

我都想知 我下年exchange

第一個啊 IT SUM 1 format係點

data analyst

想問如果人係大陸， 要點聽香港嘅電話？除咗漫遊有冇啲平啲嘅方法？我遲下返大陸一星期，好驚miss左啲intern電話

Ohhhh 唔同project我係phone in 用中同英吹下水

Gpa好高？ 報左完全無消息

pish

如果有巴絲打有Weber Shandwick offer可唔可以係度講聲

有hase cmb offer 了

唔勁, 三大普通人

巴打會點揀
Hase cmb
Equinix sales operation (top it firm 做好多data analysis, report automation, database 野但係唔係對financial data)

三大過3
我估it最近先開始in人

Email

你咩team?

有無人知恆生 summer seed 人工幾多?

10000, 低過coop

我之前在online system申請後沒有消息，最近上不了那個網，不知什麼事

3大 qfin gpa:3.5

唔使急呀今朝都有巴打話收到, 但係我啱啱先收到

year2？

無啦啦send email話有interview, 五月先嚟有 有左offer唔知去唔去好?

有冇人知Loreal AC 實際係要做咩

qfin都黎掙 我抵輸喇

Yr 3 la

所以希望會有EY or cbre

岩岩in完it sum 1 有中有英

科學園intern係咪no pay㗎

In完幾耐出offer?

有冇人有kpmg summer intern / bloomberg academy 同db academy的消息

你係去clp in定phone in?

究竟MTR點架

clp

有冇話幾時會出offer?

呢個無講

Wait 你係seed定intern offer lol？

Intern arrr

有冇興趣交換offer

我cmb wor你嗰個唔係好啲咩？

Consulting is more attractive to me...

I hope so thxxx
仲有cbre其實我都幾想要，有ro 添

有少少

有冇人上年做過ofo intern

岩岩收到kpmg tax offer !!!

唔會

係咪email出

email呀
想問其他收到offer既係幾號返到幾號

收到JLL intern interview
但得5000 去唔去好

Have interview?

去啦

乜原來可以報幾個

我屌

唔想再追po啦

我報左兩個咋

Ching介唔介意講下bg

intro + 15 min numerical + group task

佢佢28/5先dead replyin得再出offer番工咪好遲？

留翻比未有offer既人啦

想請問有冇人收到epd offer
或者知唔知大約幾時先會派

非三大 major acct 過3

btw 係咪有kpmg grp

in完一個月內希望巴打有offer
利申: 無希望

謝可唔可以再講下group task會做啲咩

邊到返

Congrat介唔介意講下幾時做apt test

thx

2月28號
我估我個offer係n手飯

有offer就得食幾多手飯都得

都係總行

可能已經返緊工

點解無希望
望住身邊啲人一個二個已經有晒offer就想死

佢問我environmental既野 同我讀嗰啲完全唔關事我又無乜prep過interview

yes ah

有冇人in過CLSA summer intern operations team ? 想知會問咩？收到n手飯interview 宜家仲係一個offer都冇

應該都幾n手下一個月前都有打黎問有冇興趣 operations

唔知呀 之前無in 過

有無ching in過ydc hsbc man in

同問，希望知道behavioural問咩

有冇人exchange緊都有offer 我一大但exchange緊得一次video in 唔知係咪好多電話都聽唔到

想問下有無人報左adecco 既CEO for one month
tmr 去in 要in成日 小淆

冇計 我background廢😭Ching 你有冇去interviews，想問問咗啲咩我再冇offer就等乞食啦😭

見左好多份了
到宜家乜都未有消息
offer god
利申 我有一個臺大 intern offer
allowance 8千幾至9千(未confirm)
大家覺得可唔可以賜教
等 or accept

其實值唔值得去做？

台妹

我無去in ah, 我估應該係無咩人做... interview 正正常常應該都入ga la

希望啦 始終好多人想入bank， operation 對佢地來講可能唔會揀offer god plzzz

加油💪Ching幾時in

有。。。

岩岩出？

CLSA 個名都幾好ah

Good luck ah

咩dept?

想問下你報咩架？

幾時報+報咩？

頂
我前日報
係咪太遲

但咩team

research?

爸打咩bg?

真唔真呀 點解果時同組group in表現ok好d人都無收到offer

我都好心急 我見佢Facebook page話5月中出 即係有排等 有排驚

但係我條team話4月尾會見多次final round，我無得見係咪代表可以搵第二份架啦?

Digital

kpmg audit offer anyone?

你係咪public affairs?

無定 主要睇腦細仲有無in緊其他人 耐既拖一個幾月hr 先reject 你 快既可以一日內 利申做緊

問左hr姐姐
佢話仲約緊 最遲星期1答我

new world 個vi其實問咩多

有冇人知hkbn一個月人工幾多

6月3至8 月30

巴打你個apt test做成點？

pwc tax 好啲

唔係，consumer
你咩team?

in得平平 全組有啲好過我嘅人
可能marketing 太多人turndown先到我
hr 打嚟話下個禮拜or兩個禮拜後出offer
marketing 唔知點解唔洗manager interview

Ey tax同audit到底有消息未

睇下絲打條path想點行喇，private banking 照道理好啲

我vid in 完無消息

我都收唔到

Ching 幾時收到call

5月2 下晝三點幾

咁都好啲 我以為照原計畫5月頭已經開始派

係 半年placement

ey tax offer released ytd

7-8

我係public affairs呀，果陣佢都係話4月尾會有final round interview，但係最後都係冇

HR

上星期二in左UOB到宜家都無聲氣
係咪收得皮？

星期三same唔係話1-2星期咩

之前有問availability？

有冇AllianzGI消息

Email定phone call

其實kpmg係咪已經差唔多出哂offer

你咩department?

email, 半個月前phone call 問availability

你幾時in咁早問？ 我都係半個月前先in

有冇大陸恆隆消息🙏？

pwc assurance

好想知派哂定會分開派我4月頭in

Corp bank

有無hase summer seed巴打

有無打電話去問?

Hase card and loan department 有無人知要做d乜？要唔要offer好

Hr打黎問幾多幾多錢人工有冇興趣係咪代表比offer 你
同埋有冇人會還價

Local or ydc CLSA?

Thanks!有冇人有ydc clsa interview?

係啊

一大社科 都係乜都冇

要喇，有hase個名都好

咁想問依家既stage係唔係in完等offer la？

四月頭

有冇人收到watson offer

但5月尾仲有個統計處interview,想入果個多d,雖然我覺得兩份工做既野都差唔多

依家唔係HK，你有冇問過？

有無人知deloitte digital consultant 好唔好?

有無人收到恆隆summer intern interview?

等緊ia 消息

巴打收到？我報左intern leasing，唔係YES，咩都收唔到

Ching 你今日in成點啊🙏佢多數問咩。下星期到我

all I prepared is useless.They are just asking open ended questions like yours weakness ,what you enjoy in study etc.

係呀

其實hase係咪要做半年full time?

Year 3 到依家都冇offer可以點做

Shit 我冇啊啊啊啊啊啊啊啊 email or phone ?

Ching 咩background

有冇人收到hkjc offer？

連細frim都無回音.

連interview都未有

Charity

頂 我都係

我報affair 已經in完 但兩禮拜都未有消息

Haha咁我應該無機啦...
都無final in :(

我都一樣ahhh...

到依加都未有聲氣 雖然有幾份時間上仲係pending... 唉

pm? 今日in左另一個position

In左1星期有多 心已死

星期一skype interview lol 其實無咩興趣

csb client service

有冇HKMA placement 消息

有冇人有Jockey club interview

或者operation? 佢明明phone call 同我講係operation team, interview email 又變咗做client service

which department?

幾時interview?

ching佢係打比你話派card and load department offer比你？

報左accounting

打過去得長響

應該係

我都唔太清楚

Habib仲未有消息應該衰左

L’Oréal 10 k

Loreal係placement, estee lauder group係summer intern 唔想defer

DB academy rejection letter

Pwc consulting

already received offer?

Citi fintech placement offer released

Interview 唔去會唔會blacklist

預早phone call/email講聲，應該無事

早半個鐘先email
雖然其實唔想做

What dept?

收到OFFER?

唔該曬巴打

請問哪裡apply

Cbre offer released

恭喜晒巴打終於等到

congrats

Cbre

有無人做過hkri? 撇除地點之外好唔好做？
8/5荃灣in

Which Department

我岩岩再send左email問左問
希望有一絲既機會

有冇人報左shinewing interview係點既形式

written test -> Self-intro -> Group discussion -> Individual conclusion (PTH) 希望幫到巴打你

towngas 出 interview

yesss

幾時收到offer

Thx a lot 巴打

今日下晝

請問你幾時in架 我in完冇哂消息 本身仲覺得表現唔錯 好灰 仲味有offer

約左了

唔該哂我都係拜多D offer god算

邊間

又係無offer既一日

Same 你in幾點

有冇人最近先in Disney係咪真係要等2-3個禮拜 今日啱啱收到一個offer 唔知等唔等Disney好

如果accept咗offer，再reject，會唔會俾人blacklist/影響我之後去其他公司報intern有一個offer但唔係我想要，但又怕reject咗之後冇offer

大家覺得係香港大公司（唔係bank/business company) 做intern好，定join大陸prog 去bank到做，攞個名好？

今日in咗 的確係individual in

我既處境都係咁驚reject左之後冇其他offer

Valuation

咩offer先？

得一round琴日in

唉 點搞好。

係咩細公司？
細公司就無所謂啦

巴打邊個dept介唔介意留tg傾下

佢office 喺中環喎

seed好似要face in 2次, 個hr問我econ野

三大qfin 3.5

Office in director ar

巴打係cmb?

大陸intern 入cv冇用

no

可以講得詳細啲？ 大陸如果去到咩中銀，大投行，香港bank 投行都唔會睇？ 因為我香港間公司同bank個啲一啲關係都冇😭

大公司，但公共事業。 所以bank 都唔要我

所有

係咪有啲嘢搞錯咗，因為佢冇office喺灣仔

有無exchange jj仲未有interivew/offer

Phone?

Hang lung岀曬offer?

Hase FCAS去到咩process?

識人今日收到hkma offer, 唔知wow咗未

香港邊間先？大陸又邊間？

香港就電力公司其中一間，大陸未sure，但有機會中銀/建設/東亞果啲 （雖然個program伏伏地，唔知學唔學到野）所以而家就煩緊accept唔accept 香港個offer好，定accept左先，如果有大陸bank就返大陸

有

Hiii

Yr 3 部門唔清楚

Cc有喇？

深圳？

未知

what program lmao

都有offer 唔洗老西la 搞咁多野
得體d 應該ok

aurport authority?
唔清楚部門咁點in
我遲下都要interview

唔緊要架 唔關事

做咩事真心想知應該點揀好

三大qfin

都要知道係咩program先知伏唔伏

一大

JLL咁耐都冇消息？ 定係已經被reject

同事？

no pay / < 3000 = 伏

有冇人已經收到Haeco offer?
我仲未收到。。好驚

尋日有人話收到，你可以追吓post

唔好意思 我join果個係創業創新協會 大學生內地實習計畫 (唔係文化協會果個)幫我個friend問埋,佢 join左咩CEO接班人. 唸住寫吓cv, 希望啲香港公司會睇啦

ceo接斑人

真心 個名都7過人

梗係香港電力公司啦 大陸嗰個感覺唔多掂 通常如果要揀去大陸嗰啲 政府搞嗰啲會比較好

定send email？

Ching去過？

CEO接班人 根本唔使寫CV la

無 純粹個名一聽到就好伏

政府果啲唔要我 但我bba人去電力公司會唔會好奇怪, 遲下想入返bank

電力公司做咩先 如果係做返相關major既野 其實冇乜問題

我冇歧視 係驚其他公司歧視佢

有無人報lane crawford

電力公司咩位？

CLSA?

ibank la

就你in完

CEO 接班人
Is it the one to inner Mongolia?

佢好似報其他地區

我in完一個禮拜收到offer

想報 interesting story 唔知填咩好

我未有，不過呢排先in應該都係有人reject 先有interview

BEA YDC 出左？

how many %?

disney which dept?

no ahh just asking, gd luckk!

: i love

Ching has update?

return maybe not PA but just mktg officer?

介唔介意講下bg?🙈 同埋hang lung係你ydc first choice?

你咩team？

佢個個係hr department
有冇人報咗其他department ah?

Same懷疑係咪假job post

仲有無問其他問題
想參考吓

電話定email出offer?

派咗啦?無機了sosad

想問下點睇Citi bank 果個CIP program

我諗佢咁樣問 應該都係未有final in?

想問有幾多人收到pwc assurance

我有個朋友係finance嘅, 都收不到任何電話

佢話月尾打電話約Final in，而家都5月啦，係咪無機了？In嗰陣都見啲同組個個都好勁，自己又唔突出，樣又唔係生得好...

絲打收到offer?

我in嗰陣佢話做valuation modelling 我都幾有 興趣， 同埋暫時最好而家係佢

巴打位朋友咩department?

入左咩department? 咁你會accept offer?

大家如果黎緊有咩消息都share吓喇 大家都好驚

電話confirm左之後再出email

我都係咁話，同埋我都覺得valuation 係我鍾意嘅嘢， 都幾啱我

我都收到 佢話2/3日內會email我
但我應該turndown

出咗咩

British Consulate，好想拎到offer 呀

介唔介意講Disney最後俾幾錢人工?

希望30之前可以有offer

你地幾時翻到幾時？

ok hope we all can succeed.

Late May to late June

有無巴打聽過Capital Group?

[Member]睇翻本人preference啦 qfin仲要3.5值得更好 後生咪cbre個valuation名報其他可以吹下 penul咪可能揀cmb穩陣入banking揀囉
Cbre人工偏低 [/member]

我對banking興趣唔大不過都多謝巴打意見，同埋見佢話想請人執model先prefer qfin應該ok嘅

咩喎都係咁愛樓豬

不過認真我都好多謝呢度咁多位巴打

想問下family office intern 算唔算好

有冇人報咗Lvmh pvh啲intern有消息